各位手足準備好未

聽日係大奇蹟日
預左升300點以上

問過麪神未？

300點有幾奇蹟呀

麵哥睇淡

係at least 300點！！！！

無錯 成功左一大半了！！！